{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46635&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕황토"
    },
    "text": "ペンションは江口港に位置し、盈徳日の出公園と風力発電団地公園に向かう海辺に位置しています。 ここは東海が澄んで日の出とドライブに良い場所として知られています。 周辺にはコレブル海水浴場があり、車で32分の距離に位置し、盈徳日の出公園は車で12分、普慶寺は車で4分の距離にあります。 ペンションの入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。 こちらは無料Wi-Fiが完備されており、全室禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が提供されます。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキューができる施設があるので、炭とグリルをレンタルできます。 レンタル金額は2名基準で1万ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 2室以上の客室予約がある場合は事前協議が必要で、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットの出入りは不可能です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 実際の画像と異なる場合がありますのでご注意ください。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は客室内ではできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは江口港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には盈徳日の出公園と風力発電団地公園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が提供されます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができる施設があります。炭とグリルはレンタルできます。レンタル金額は2名基準で1万ウォンで、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 340
    }
}